喂啲燈柱咁少人講，係咪應該有對策處理

但成條街都係，你搞其中一支已經影咗好多證據，要有teamwork一次過先得，唔易應付，但起碼易應付過水炮車

組織全民玩快閃！

太多要關心嘅事
要有援急先後

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

8月5 全香港 齊罷工